有能力既而家應該擺街站，每人派一個口罩

但要講齊一套光復香港口號+黑警死全家先派

想知到時班藍屍廢老點死

邊有人仲有咁多口罩派

點解要做埋正苦果份

你岩

請班狗飲枝酒我就送個N95比佢

講句野就有口罩派 我驚比啲藍屍笑柒我地傻仔咋

同班見風使舵嘅藍屍講骨氣？